公投-你哋會唔會睇唔起P牌仔

無分別，大家都喺fg 50k嘅連燈仔

死開啦啲P牌仔，影衰我哋連燈仔

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

咪撚搞分化啦 On9 保

我覺得新user都係人 唔好因人廢言
直至見到你個名

分化手法層出不窮

女人P牌揸車就。。。

我個名有咩問題？

不分化

不分化 大家做得好好 唔怕同你哋講 呢嗰其實係連登實驗室

室